<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<issues format="6" by="lint 8.13.0" type="baseline" client="gradle" dependencies="false" name="AGP (8.13.0)" variant="all" version="8.13.0">

    <issue
        id="Typos"
        message="&quot;Schliessen&quot; is a common misspelling; did you mean &quot;Schließen&quot;?"
        errorLine1="    &lt;string name=&quot;buttonClose&quot;>Schliessen&lt;/string>"
        errorLine2="                               ~~~~~~~~~~">
        <location
            file="src/main/res/values-de/strings.xml"
            line="22"
            column="32"/>
    </issue>

    <issue
        id="Typos"
        message="&quot;ausschliesslich&quot; is a common misspelling; did you mean &quot;ausschließlich&quot;?"
        errorLine1="    &lt;string name=&quot;trackingManagementDescription&quot;>Bei Infomaniak sind Ihre Daten niemals eine Währung. Wir verwenden ausschliesslich interne Tools, die von uns gehostet und kontrolliert werden, um die Qualität und die Weiterentwicklung unserer Anwendungen zu gewährleisten.\n\nDiese technischen Daten sind vertraulich, werden auf unseren eigenen Servern in der Schweiz gespeichert, sind nur für unsere Entwicklungsteams zugänglich und werden niemals an Dritte weitergegeben. Der Quellcode der Anwendungen kann überprüft werden, wodurch eine vollständige Transparenz gewährleistet wird.&lt;/string>"
        errorLine2="                                                                                                                    ~~~~~~~~~~~~~~~">
        <location
            file="src/main/res/values-de/strings.xml"
            line="38"
            column="117"/>
    </issue>

    <issue
        id="Typos"
        message="&quot;ausschliesslich&quot; is a common misspelling; did you mean &quot;ausschließlich&quot;?"
        errorLine1="    &lt;string name=&quot;trackingMatomoDescription&quot;>Matomo ist ein Analysetool, das ausschliesslich von Infomaniak gehostet und verwaltet wird, um zu verstehen, wie die Anwendung genutzt wird.\n\nDurch die Untersuchung dieser Daten kann unser Team die Schnittstelle der Anwendung kontinuierlich verbessern.&lt;/string>"
        errorLine2="                                                                             ~~~~~~~~~~~~~~~">
        <location
            file="src/main/res/values-de/strings.xml"
            line="40"
            column="78"/>
    </issue>

    <issue
        id="Typos"
        message="&quot;ausschliesslich&quot; is a common misspelling; did you mean &quot;ausschließlich&quot;?"
        errorLine1="    &lt;string name=&quot;trackingSentryDescription&quot;>Sentry ist ein Tool, das ausschliesslich von Infomaniak gehostet und verwaltet wird, um die Stabilität der Anwendung in Echtzeit zu überwachen und unseren Entwicklern automatisch alle technischen Fehler zu melden.\n\nAnhand dieser Daten kann unser Team die Anwendung schnell korrigieren und optimieren, was zu einem besseren Nutzererlebnis für Sie führt.&lt;/string>"
        errorLine2="                                                                      ~~~~~~~~~~~~~~~">
        <location
            file="src/main/res/values-de/strings.xml"
            line="42"
            column="71"/>
    </issue>

    <issue
        id="ObsoleteSdkInt"
        message="Unnecessary; `SDK_INT` is always >= 26"
        errorLine1="    @RequiresApi(26)"
        errorLine2="    ~~~~~~~~~~~~~~~~">
        <location
            file="src/main/kotlin/com/infomaniak/core/common/service/ServiceConnection.kt"
            line="50"
            column="5"/>
    </issue>

</issues>
